段祟智同泛民議員出現

推

今日暴大要見到呢個畫面

大台食屎啦

快!

鄺神 譚文豪 葉建源

救中大方法，全面癱瘓

唔好笑住

黎＝大台，食屎
唔黎＝去撚左邊

原來泛民搵埋佢一齊去現場

拉撚左 5個你先出？
班曱甴幾撚憎中大同學你唔知？
普通人都輪姦、殺
依家果5個手足 你點賠呀？

屌你老母 段巴？我呸

肯早多幾個鐘黎就上哂神枱啦

嘩 段狗潛咗咁耐水終於出現

唔撚係泛民叫
都唔撚出現
你憑咩做校長

泛民議員係呢d情況都冇咩作用 黑警唔會理

真係睇校長

仲有BIG暈

班學生當果到係自己屋企
叫你做段爸

佢地最需要你果陣你去左邊撚到？

打左兩日先出現

帶頭沖啦

區軒 林卓廷

仆街狗出爾反爾突然進攻
仲拉左幾個女仔 屌你老母

有好過無

如果中大校長有心調停就真接打電話比林鄭叫指揮官收手都得啦. 唔通同班毅進仔講有用咩

Mon po 狗見情勢唔岩就怒了

好大機會都係講兩野又畀狗推過再咬死D 學生

加埋琴日10個
但你屌係完左先屌 佢而家出現係個到肯定係好事

風頭火勢肯黎已經好好

佢企喺度做乜撚

唔好信談判
今日已經伏左一次

睇埋佢表現先決定屌唔屌啦

泛民又準備同狗deal 準備散水

仲信林鄭有實權真係笑死人

呢個真
唉....

總好過唔黎

收皮啦你

可能係夾佢去

見到中大學生會會長
仲有頭先叫人談判個女人

好似話去談判果件係深藍黎

呢個先岩

唔通你係鳩硬sir老豆?

咪屌住啦
今晚打城大我諗個校長下個月都唔會出黎
當然佢要真係解決到件事先

唔止暴大。港大，poly都比人打緊
黑警有心針對8大

要對峙左兩日呢班人先蒲頭調停
我只可以話泛民嘅議員政治觸覺太差

留名睇popo唔理射殺校長

唔係泛民夾佢去
可能佢唔去添丫

一早去撚哂邊 手足俾人拉哂打哂先出黎 屌你老母

段王爺出現好可能比時間班狗補充TG

收皮啦屌你老母

上我地神枱又無so

佢覺得奶共先有出路嘛

唔黎又話佢唔見人

夾佢出嚟
有種拉埋佢

扮趙紫陽啊？
同志們辛苦啦
之後收皮

至少宜家都叫出左啦

撚有得deal咩，根本要班狗出返中大姐，如果係咁就出返去就搞掂啦，但班狗有諗過走咩？無，咁deal乜7

你信佢？頭先賣你一次仲唔夠？
抗爭只有信自己

一定

段狗

隔離post話啱啱談判個女人屌過手足

狗狗呃OT

校長講兩句就走啦，唔通你expect 佢同你開遮 ？

希望佢做到嘢

城大學生真係大獲

班狗都失晒控⋯⋯

黎到講咗啲咩？

談判?
你一係就叫班狗撤出成個沙田火炭大埔
一係就收皮

呢段換更時間黎，其實無辦法之下，有得走最好走

始於出現

個女人唔係藍底黎咩？

分化撚手段

見到中大手足拎住一箱催淚彈殼
好心痛

行前未啊

老實講
打陣地冇可能打得贏
堅持打落去 只會有更多手足受傷

激進派收聲，呢家係和理非主場

收工先出嚟收割成果啊？

搵左g4保護先

唔係咩?
佢地黎一定叫示威者唔好打
佢地叫得郁班狗咩?

佢講嘢個語氣

依家先出黎
拉左幾個學生俾人打要坐監呀段狗
食屎啦一校之長 你配咩？

唔deal等啲狗拉晒佢地？

如果佢好似趙紫陽咁做法之後比人收皮都值得尊重

有心既直接企正中間啦屌
學生一定停 狗又唔一定夠膽射

逆向諗，班狗入黎又做乜？逐間hall搜？定為乜？
當然無論點都好，老閪都唔比佢入架喇

係時候比佢食下椒

唔好淨係靠佢哋,爭取時間撤退呀

太遲

和你老母
叫天琦出黎講 !

無人得閒叫郭位出嚟
出到嚟你應該會見到佢帶路

郭位都唔知死L左去邊

好似活係平衡時空咁, JM9

分化撚收聲

希望越大...

前線見到校長黎我諗起碼有d希望先

中大人，今日呢仗你地足以名留青史，但我都想勸一句，快撤，其他野留比校長同議員搞掂，你地做得夠有凸喇

大家要諗：都係暫時停戰方法

其實都唔期望佢會做啲咩架啦屌
唔通段狗帶頭衝咩...

俾人夾姐

佢哋嚟做咩都好，只係拖時間，香港人唔需要談判，我哋啱曬，點解要讓步？
同埋依家啲狗發曬癲，9成唔會聽，所以泛民只係拖時間，手足做返自己野，要走要做啲咩自己決定，唔好諗住泛民救到你哋，唔好一味望

做乜鳩

前線極缺物資：
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 依家有濾棉無嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

popo重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

大消物有大量義載
73A 72A 74A 已改行吐露港公路 不停中大

暴大情報tg gp 自己揾

暫時停戰方法係段校長去前線同指揮官傾
叫狗撤

但頭先佢搭私家車出咗去, 邊個搵邊個都未知

點解唔早d

邊撚個
條友比我完全封鎖左

拉哂學生啦

路線

係，都好L明顯

唔該校長迫班恐怖份子放番 d 人同撤出校園

邊L個女記者講嘢咁串？

On your left

唔比記住跟埋去, 點知會唔會比人賣多次

傾?談判?
用TG傾呀?

唔好睇少中大舊生ssss

佢做乜鳩？由頭嗌到尾？

好似係蘋果

條8婆嘈撚完未

Rthk影撚左佢大頭

其實仲有乜好傾
如果要傾得一個選項 就係趕撚曬Ｄ黑警甴走

點解唔比記者跟

頂得幾耐得幾耐啊校長

Sorry, it’s too late
EVERYTIME

點解唔俾記者跟

好過仆街郭位仲潛緊啦

港台返嚟

唔明點解唔比人跟佢去
又想閉門會議

唔比記者跟？咁你傾咩點解唔比得人知？

邊條8婆咁撚嘈

番左大陸呀而家先黎 死哂就黎

講到段唔係深藍

頂到收工就有人

條8婆嘈撚到我想打柒佢

唔似係蘋果喎

個女人係邊個 係咁叫行家個個

點解唔俾記者跟？
條八婆好煩

點解唔俾人直播佢地傾咩?

LM 睇校長表演
今日一係洗底翻身, 一係成為名留清史嘅廢柴校長

個女人咩料

其實比校長落左去先真係唔得咩 點解要Chur住佢

有記者點傾,唔傾點救人

一撚定有野唔比得人知
邊有可能記者唔跟得

個八婆想點

校長都冇資格大台？

準備第二次出賣暴大同學

仆街垃圾八婆

黑箱對話

好撚柒噪

咪係

又唔比記者跟就去傾，同今日晏就有乜分別，屌佢賣撚左中大都冇人知丫

行家返黎啦
做乜唔比人跟

點解傾唔到

究竟記者要新聞定要幫學生

又要賣幾多個學生

救人要緊

中大手足，一個不能再少

點解唔俾記者跟???
閉門傾???

埋土同shitty個個都未上過水
佢肯上水算好架啦

應該係

似靜坐之後拉撚哂

唔會洗到底
最多無咁柒

唔係有議員架咩 議員跟去唔得咩

驚俾黑警知掛

好撚煩嗰條八婆記者 夠竟嘈乜9啫

有無人聽到佢講咩，中大係咪停咗攻城？

真呀 由佢地睇住班狗

收聲啦八婆

埋土嗰個冇撚出現過

大叫係女職員嚟

行乜撚野家

呢家徹退 之後校長交名

邊間報館咁嘈

兩手準備啊 快補充物資

要密室談判?

企穩邊啦大家 準備大地震

係咪短頭髮戴眼鏡？

?????

有冇救護到呀

嘈果個係中文D職員定係記者來架?

佢話佢都要做LIVE

屌你睇下城大港大先啦 段王爺肯擺低佢既職業生涯幫手算係咁 大佬所有大學管理層都係建制同紅

唔知喺到嗌乜嘢

有冇文字版/link

佢地唔係要名留青史 係要保衛家園明唔明
流水革命已經名留青史 叫你快啲去移民 其他野留返比泛民得唔得

好明顯啦

條女都戇鳩 傾野唔可以俾人跟？？

個個記者唔同報館 點解要聽佢話？就算係有共悉 唔可以語氣好啲？

邊撚個女記者咁巴之閉 你老母 你出糧咩 客氣少少得唔得㗎

條撚樣已經出埋email準備篤灰

一陣又比人賣多次
狗唔可以信

你記者一埋黑警到就好易有沖突

有冇人知嗰女記者邊間架
嘈到

唔明點解有記者就唔得
一係搵個見證人, 議員個d

唔知有無用，但好過無新進展

教畜都好信？

係囉 可唔可以live影下條八婆

點解唔跟得？
唔知個校長同黑警玩咩花樣
校長有料就唔會搞到今時今日咁啦

記者黎 rthk有影到佢

好難比記者跟 你個到成堆記者 好難比哂全部人跟

校長都叫大台 學校有學生 有校長有咩問題

藍到紅唔洗旨意佢

中大PR條張宏艷又出現
頭先就係佢出賣學生後走佬

狗女唔俾人跟？

記者
有press背心

照跟啦

認真公平d講句唔好跟住比佢幫左學生先，啲學生真係就嚟死喇

留名段伯親身落身保家衛校調進前線工作

段狗個樣好似好緊張

唔係蘋果同立場 兩邊直播都有睇住

... 講真你想點喇 過沙田馬場搶隻馬 比埋把關刀你衝入去

記者做咩鳩佢講你就停?

個八婆開頭又話 "唔得架我地一定要跟"
依家又話 "行家唔好跟"

應該係中大職員?

唔知會唔會有呢幕出現

如果班狗打柒埋佢，可以點
我唔覺得班狗會理佢

終於感到10分安心

兩日先黎
不過有好過冇 理大 城大 恆大個校長都唔見影

唔比拍對話內容?

屌佢老母個TB好柒嘈 收嗲啦

身有屎先唔撚比記者一齊行

幫學生解圍先

中大手足
唔好對校長議員有太大期望
班狗痂起上黎無人叫得到
趁宜家煉金/休息/執屋/療傷/準備定法律支援乜都好

佢話行家喎？講得行家即係同行

唔明點解唔跟得
一係搵個代表去收音
全部記者聽晒

一定要跟。。驚佢岀賣學生

鄧不利多比人殺就有份

仲有無

唔緊張就假啦 你係校長都唔知點做啦 希望佢老人家唔好比狗添呀

其實冇記者先傾到

咁人地唔比跟，你跟佢就唔傾，咁一路跟可以點

講到段狗唔賣學生咁

咪比幾個囉 有咩唔比得人知呀又

記者嚟 港台有影到佢著press背心同埋佢話佢都要做live叫行家唔好跟

支那人邊會有期望

仲要人夾先去？

有議員陪同交涉

聽日見

同一個黎？

就算唔信校長都好，比人傾曬得幾多時間？傾完先再屌啦。成班話自己做live阻住曬，手足緊要定live緊要

點解唔畀記者跟?

點解佢會喺度???!!!

無野好傾
得一個選項：狗走

岩岩狗會先講緊大學係公眾地方 段狗有得say咩

問題有班人係人地係背後做野個時又屌柒人唔見人
下下睇表面
逼人地出黎做政治show先滿意
我唔係撐段狗
係唔撚明點解見到人蒲頭先叫做過野咁撚蠢既諗法都仲可以存在

啱
傾好等你地放底戒心再突擊圍捕

乜撚呀 自己做記者但都阻止記者跟去知情
條8婆學咩人做記者呀咁

一係搵個議員做live直播囉

恐怖分子交換人質

死開啦

依家先出現

佢好似係想偷走之後俾學生圍

因為黑箱作業

爭取時間撤退或者點都好

點解覺得佢無權？成日話前線失控前線失控，其實根本就係默許，黑警可惡，但係後面操縱嘅實權人有過之而無不及

打完先出現打緊嗰陣去咗邊

仲有琴日個4個

出賣囉

shitty瘋狂出email譴責學生 佢肯上水已經好好 都要比人屌

段崇智你條撚樣尋晚屌閪屌到好夜？而家先到

唔賣你豬仔都偷笑啦

屌 段狗

3點deal完 而家又deal
各位識做
重有頭先係咁嗌個條女咩人 校長要行咪行 佢憑咩叫其他行家唔好跟?
竟然無其他記者屌7佢

咪撚再屌飯民。起碼佢地做左野。
出面D人淨係知佢地救左CU (好似)。之前死傷幾多同佢地點解唔琴日就到，同831CCTV係唔準提。記住投票。

頭先邊個妓記咁串咁人唔好跟???

快啲做自己野，唔好等，談判只係拖時間！！！！！！！

遲到好過冇到

中大生唔好鬆懈

點解唔比記者跟？

地係死 人係生 冇必要死守

呢條大陸狗

遲到好過無到

唔好鬆懈呀

願主保佑我城

退後嘅空間係比黑警助跑

拉shitty條撚樣出黎打佢老母臭西

有黎都收住貨先

好撚驚段狗傾唔掂， d狗發癲沖入黎見人就拉

之前泛民左膠打手又話冇泛民左膠既？仲借呢樣野去抽人水，宜家又講大話？

理性啲，成幾十個記者係側邊影相曱曱曱，點傾嘢？

打左兩日先出

香港班大學生純過阿嬌

敵人反對就

Deal到唔攻入大學，2邊退住先，死守冇咩用，鬥長命

最好第一個拉尻段校長

一次不忠

坦白講 佢唔算好 但睇吓郭位

希望段狗交涉成功 點知最後拉埋段狗

唔好屌住啦 起碼可以比中大手足唞一陣

無人be water 了

係 懷疑根本同黑警夾埋洗鳩啲學生

咪撚再信高層 而家有咩好談判
公然走入大學拉學生 重有咩可信性之言

好擔心會當場捉埋段狗議員再全面攻

Deal閪咩班狗晏就出爾反爾 有辦你睇佢地係信唔撚過

果度係佢哋第二個屋企

中大人撤定啦 校長可能Buy time

記者跟呀!!!!!!
報導真相你天職 做咩比條bitch叫停?
今日暴大先比狗陰咗次 你都唔去聽佢地講咩?

郭位係咪死撚咗

你講野同你個人一樣。。。好撚垃圾

唔好信校長

唔好鬆懈

好過冇

你老母生撚左你條on9，食屎啦

依家軍政府 你一個校長仔想叫走人?
一定唔會咁易...屌你老母黑警.. 唔排除段校長有機會聞下TG

黎明行動

一個直播都冇其實真係好唔放心，一嚟唔知校長會唔會出賣學生，再仆街啲就係啲狗講一套做一套，等校長以為傾掂數同學生講完之後啲狗再咬人，到時校長水洗都唔清。唔想成百人跟過去都應該俾一個直播跟埋去。

揸定校巴衝狗

傾啲乜無人知
而家冇人信得過泛民同段狗

東網

準備好走難，偷渡去越南未？

成個香港都係咁啦
仲話放棄

出咗email 真係好廢...

阻差辦公
多過三個人，非法集結

冇記者， 會唔會過左去拉哂上車
返唔到黎？

現場肯定唔會走
我地只可以增援
退？退咗第日又點？今日唔係被打被拉，他日都會重演

段伯幫你buy 緊time
仲唔番屋企清潔
無人幫到你

本身以為佢拎全箱水

自己係記者都唔去拎料 反而叫人唔好去跟

咁樣叫救同學? 都冇人會知呀校長同班狗傾乜
請問咁樣點樣叫幫到學生?
記者幫手拎到情報反而先會幫到件事呀

又點解一記者跟就會傾唔到？又會阻住佢地行
唔通派一個記者跟 都會阻住同埋傾唔成？
果個死8婆根本就起緊條偽命題出黎
講到一跟就一定會事敗咁

有呀 有譴責學生暴力囉
自己放狗入黎仲聲大大 屌佢老母

甘道夫

唔好屌個記者
係狗唔比記者落去
第一次傾果時已經趕記者走啦

大學校長同黑社會談判？

傾唔掂既話應該要拉埋段校長阻差辦公

點解仲咁多人信校長
我頂你地唔順
香港人醒未

咪ON9啦
有咩唔比得人知
最多咪揀幾個上去

最on9就係同中國人講和

拉一個校長 拉埋其他議員..唔咁樣做.. 點證明到軍政府?

中大生唔好鬆懈！！！
趁而加做好各種準備！！！（撤又好攻又好！）

On9 收皮啦

鄧丙強say no佢夠膽say yes?依家警察國家黎
(仲唔好提係咪有公安部控制緊)

重有 公明正大傾 怕咩俾人影
頭先大嗌條記者 唔該收撚皮喇

條8婆寫過篇咁的野 心照喇

咁會有同情分加
總好過依家
叫佢下次再努力

點解鄺神唔跟埋入去談判
無人知佢地私下傾左啲乜

D仆街!! D人死哂先出黎!!尋日又去撚左邊到呀!!

校長其實係BUY緊TIME, 走得既應該要走唔好等狗又反口

暴大仔未必識兩腳極力子喎
頭先著到車倒後應該係極限

cctvb 新聞報警方後退示威者前進
先令警方反撲

電鋸

全部爆頭，斷手上車
冇記者，任打

咪係 唔通多一兩個記者走埋去會傾唔到
條路又會行唔倒咩

我唔知果件八婆咩料 佢就算係真心都係幫緊倒忙咋

拉咗段崇智既話叫佢寫定信比侵侵叫佢遊說參議院pass act
我諗之後Mc Connell應該唔會夠膽block

依家中大點?
晏就見到班狗殺到運動場
學生推唔到架校巴
剩係燒左架車同有消防救火
終於可以再update返

郭位潛咗入地核

入得去而該全藍底

係囉議員點解唔跟埋去
起碼有第三方知道傾左乜

如果要傾，得一個選項：狗走

屌有鋸

泛民+校長做戲
咁都有人信

有手足攞電鋸

佢而家走咗都無人知....

其他泛民都冇跟？

電鋸手足應該想拎鋸同班狗死過...

把鋸係咩事

渣緊車入中大，請問有冇封路

泛民都話要入夜段王爺先出係咪交數俾黑警佢先知

暴大同學要諗下係咪仲係只用拳頭同磚頭去守？好似頭先咁棍都無枝比我係對家都衝過去拉人

佢應該係想死過

shitty已經放棄晒班學生，唔好旨意高層會幫
已出email 無員工證無學生證唔俾入，圖書館同其他設施已全停

真攬炒

都幾肯定傾唔成

poly唔熟
但City唔使理佢,佢出嚟仲撚大鑊,一係帶路一係交名篤灰
唔出好過出

唔知做乜鳩

如果撚走 popo 咁都翻唔到身 ?
雖然真係有啲難度, 睇見佢對住 Popo 唔夠霸氣, 差啲火

停火意義在於準備
食飯好, 準備好, 休息好
如果最後無事, 頂多白費你搬搬抬抬既體力
如果最後有事, 無準備好俾人打先係大大獲

爭取緊時間，快啲入去聲援呀！

電鋸手足岩岩想做咩

啱啱勁驚佢hi到隔離啲手足同記者

記者跟上去呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冷靜啲啊
攞黎鋸樹整rb好啦

Pish

有乜撚野好傾？
無談判餘地

只有狗走呢個選項

攬炒

未沖到埋佢都已經變咗蜜蜂竇

根本係
其實校長都冇能力救人

攬炒?

好彩手足拉住佢

睇到佢拎鋸 個心好痛

唔打俾林鄭
都應打俾中大校友鄧炳強

攬到先得架
點埋身呀

真

重傾咩呀? 係咪唔記得3點發生咩事

電鋸人LOL

dklm la
我舊生，岩岩淨係收到譴責破壞學校office既email

仲有埋大件垃圾 出email譴責學生但唔夠膽落名

唔好丫 實開槍

駁唔到

狗保狗女

正臭閪

鋸樹整rb呀, 得你一個唔好埋身先呀

呢啲叫風骨
中大校長呢四個字就係咁沉重

終極陰謀論，自行判斷，自己想講自己諗法：

點解咁耐泛民先出現？因為同政府deal 緊

依家傾掂數，就出現，做一場大龍鳳，好似做到勸退啲狗咁，攞民心

而依家閉門傾就係比啲同上頭deal 完既證據佢睇

手足 冷靜d 唔想你犧牲 佢個樣好絕望..

叫鄧炳強條粉腸出黎啦, 佢崇基架, 射到開晒花啦你老母

根本點都係校長輸
因為我唔覺得班畜生會守承諾唔攻入去

你LOL咩撚野

好過冇⋯

狗隊前排先有幾個散仔鬼鼠入革大
嗰時又講話唔會再發生又盛
過咗無幾耐咋 而家成隊軍隊打仗咁撚樣嚟攻山城呀
黑警可信程度同中共一樣架咋

段爺

佢真係急到冇曬辦法

可以尊重一點嗎？

呢個係佢嘅責任

困住左成日
校長又岩岩先出現 但又唔知幫學生定賣學生
佢心理壓力一定好大

又想救護車開路呢招?!

對佢無期望

終於明點解啲狗成日屌記者，叫左勁多次都唔行開

鄧炳強你條垃圾咪撚話自己中大人

段狗出黎好過其餘幾間
不知所謂

黎，總好過唔黎

萬一出賣學生的話，搵佢擋子彈都好丫

上車咪等於自首……

又捉一隻狗

黑警=林鄭=港共=支共

同一個體黎

傻撚咗？同意班狗？

屌

依家真係buy time拖時間

依家跟左上去

WTF 中大出D咁嘅人?

隻段狗去咗邊

鳩Sir死全家喎

成班左膠，根本無撚得傾。
中大人自己執生，批nds走哂。
港共屠城後換血。
但exchange 個批比黑警殺錯，到時就大戰

冇live？

美領會幫暴大學生！

buy time 做咩先?
市區援軍幾時到

佢有尊重過學生嗎?

蘋果

屌你個閪啦 點解要行開

我無同意啲狗，事實班記者叫左好耐都唔走，我只係講事實

無撚腦 竟然同狗同一口徑

咪行開左囉而家，傻仔

哇，有個學生拎左電鋸出黎

所以記者更加應該跟上去
最少知道傾過乜 班畜生最後反左乜野口
宜家直頭唔知傾乜
就比果件八婆記者叫停左冇跟上去

blocked

點解啲記者要走?

唔行開點落去? 教下我?

小心班校方高層走佬，留班學生係到
中大生要做好各種準備！

電鋸學生唔好衝動，快d放低把鋸啊

冷靜d

就算班狗今日就咁撤退
都已經攻左兩日 佢聽日可以反口再攻 後日如是
佢就無限物資 中大邊得黎咁多物資日日咁打
真係守都守唔到幾耐

校長呢？ 啲記者唔跟埋去

會唔會deal完出嚟: 我同意警甴入中大拉人

下 搵一兩個跟上去會阻撚住成條路呀?
教下我點阻到?

個part我都唔明 記者唔跟埋落去點知佢地點傾

點解要走 佢行咪行
記者唔係度報道做咩?
而家咪全部企哂係度

做乜又會係泛民去傾

會，拉埋議員同校長
又唔係未試過

你估全部記者都識聽廣東話咩 有d外國記者黎

收爹啦傻西

中立撚死撚開啦

有人想鋸樹姐，已經冇野

蘋果 立場都有

記者咪俾左你行 係佢地要記者企係度呀
你有無睇live 架 柒下柒下

校方話有記者傾唔到 一跟就百幾個跟

段爸

笑乜撚野

其實段王爺洗乜淆啲狗

乜鳩呀
佢想死過咋，係咪好好笑呀

比記者跟埋去談判 咪一齊行落去lo唔見得光？
btw冇必要係度嘈 推有用資料 thanks

妟就都係咁 最後一傾完就開戰

叫唔叫都屌架啦，岩岩出冊？

過咗一陣啦 apple live影住有個學生拎住電鋸行 然後成班人衝上去攬住佢

蘋果 到底一個人有幾無助幾絕望先會咁 校長唔該你救下佢地

段爸而家好危險

咪就係唔應該行盟囉
係咪又要密室談判?

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

咁如果知黑警之後會再黎，用空城計？

睇怕又係呢頭傾掂數 個頭又反口推前捉人

唔夾佢真係唔會出嚟
反觀shitty...個垃圾校長淨係識譴責

呢個一定

沖廁所？

先趕走班狗，再部署殺狗復仇行動

光明正大怕咩人影
無人知傾左D咩咪變3點咁

係咪已經走咗佬???

所以中大人諗定退路，唔好等佢地傾完先度橋

有無咩實際對話出黎？

anger ，死都唔出嚟唔知做乜春

Sorry sir 下次唔敢

今日都出撚埋聲明話校園不是私人地方 無須手令均可進入
一個屈尾十趁班學生停低以為有校長擋一擋就衝埋去打人

仲上到網嘅我哋冇資格批評任何嘢
幫推有用資訊 thanks

有直播
立場岩岩停左 電鋸起蘋果直播見到

無 成班記者 聽一個傻閪唔跟埋去
而家企哂係度

學生一定要脅持住校長

求下各位中大同學快啲走

P牌推 唔想3點重演

會唔會傾緊點安排校方人員撤離？

膠

段校長要小心啊！

我唔理佢陰唔陰謀，中大手足冇事就得

話就傾完

真係 聲氣預咗好似一定冇得返 屌點解會咁

有撚用

Morning Sir

d記者個個
聽一條8婆講
放棄新聞自由

人地肯出黎用個身分去救人你話人大台
你係咪想手足比狗咬死

我LOL個意思唔係笑 係驚訝咋

記者今次真係要屌

警甴同校長講: 捉到嘅暴大女 我地五五分帳

連登𨳒人係零成本
出黎又可以𨳒
唔出黎又可以𨳒
𨳒完又可以無後果走咗去

利申 暴大人

學好d英文 唔識google下lol點解
唔識唔好亂用

收皮啦

人在最脆弱時候，往往造神論就會興起

都戇鳩鳩 條女大聲D就全部縮
做咩記者呀?

反撚省下啦屌你老母

預想談判結果：等校方高層走曬黑警就再黎

係 真心on9
條女發撚曬癲咁
唔講以為校長係佢老公
咁撚緊張

自己都要小心啲 暴大人

而家就全世界無人知傾左D咩
得狗 泛民 校方高層

推！段校長好波！

deal咁耐
起雙飛都起完啦

兩睇，可能記者跟左去佢就死都唔開始講
而家唯有等

各位良心公務員求你地幫下啲大學生

講得好，做人要有感恩心。

警狗夠無員工證無學生證
我就唔信唔俾佢地入
分分鐘報警請埋佢地黎 恭迎佢地黎tim

彈入彈出呢？

aiii 記者真係唔抵幫
狗用槍指住你叫你縮都諒解
比條八婆講兩句就縮....

一個學生代表都無？

出都出左幾次喇

當年
蔡元培保護學生
單拖同軍政府講數

段狗真係.....

而家啲po好多三毛 checked完底

可疑就block咗先 等佢單機

一定死跟再問佢地有咩唔可以比人知

但係明明有機會俾你去報導
你選擇自己停係到唔跟
講真我唔信班狗會打鳩校長
平時直播對住班狗都唔驚
今日竟然驚咗一個8婆

咁驚咁佢出黎做咩
光明正大有咩唔傾得?

連登仔會睇歷史 ???

真係唔知記者做咩鳩

我係想表達個身體動作 唔係英文縮寫 LOL 唔似舉起雙手咩

其實唔比影係怕影到段狗比最低rank 班popo屌柒比人落面果幕，唔洗太多陰謀論

絕對係。算係咁。

出現好過無

警攻入中大後 校長段崇智現身校園
示威者痛斥「點解依家先嚟？」

【即時】(18:00) 在中大衝突發生超過半日後，在下午五時許，校長段崇智首次現身崇基學院利樹培堂，與一眾教職員開會。附近同學情緒激動，爭相責罵，需其他教職員調停。有黑衣示威者衝入宿舍要求會見校長，與校長對話。期間亦有同學情緒崩潰，跪下哭求希望校長前往前線，停止雙方衝突，利樹培堂員工其後將非該堂人士請離現場。

段崇智與教職員商討大約十分鐘後離開，並上車駛往二橋，並在路障前下車，並在五名民主派立法會議員護送下，徒步前往警方防線作談判。大批黑衣示威者讓路，沿路有人高叫：「我哋保護校長！比佢過去！」也有人質疑：「有人死咗！校長你去咗邊度？」、「點解你依家先嚟？」

有學生上前欲與段崇智對話，惟校長稱二橋和崇基門的防線各自屬不同的指揮官，需要時間逐一商討，並向學生表示暫不希望他們上前線，留待他單獨與前線警察談判。另外一名同學亦向段崇智表示，今早在未有示威者於二號橋聚集前，警方已進入校園網球場範圍，屬明顯挑釁、入侵校園。又指曾有教師上前與警方交涉，但最終在沒有任何裝束的情況下遭警方指示「唔好衝擊防線」，並向夏鼎基運動場急救站發射催淚彈，段崇智隨即發問當時有否同學在場。

有記者曾追問段崇智的感受，惟他並沒有回應，指會在與警方討論後重回現場交代，並要求現場記者暫時不要追訪。

傾完大家快啲走

呢條友真係唔識架喎

下午咪冇記者，教職員傾完popo就衝

我覺得係陪佢去，唔似夾佢去。

起碼都叫出左 依家鬧都冇用 槍口對外最重要 班狗先係最大問題

啱

江永样叫人自首，大家睇路

就係要比全世界睇呢D

嗰幾個教職員頭先重有面出番黎

又block多一隻分化狗

屌你老母段祟智
中大人頂撚咗兩日喇，仆街！

真係屌一聲

段狗未出黎？

Block柒左佢 推番啲有用資訊算啦

等你甩P 再說吧

段狗傾咁耐

兩軍對旅，使者對談無人錄都仲有可能，但點都有一個學生代表跟正常啲。除非現場學生真係咁信校長，記者去就全部記者都去，可能傾都唔傾使傾，直接射去學生度。

咪屌住
幫手已經好好

咪就係，大家仲想點丫，俾689針對，一句都無呻，默默耕耘，為咩先？
好有情有義有膽色。
佢而家呢個社會地位，完全唔需要。
除左錫中大學生同教職之外，我諗唔到其他理由。

我都係咁諗

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

抵屌既達官權貴既人名，寫到字典咁厚啦，屌都屌第二個啦。

其實中大手足而家換裝，至少保到個人唔比佢拉，如果唔係又好似晏晝咁就奶撻

拉咗都唔奇

本身事態發展係點樣？做咩會攻入去？

我覺得段校行為唔會出賣中大。
出賣都一早出賣左，佢好有承擔，有良心既人，有氣度，容忍學生。

果把好煩既女聲又出現

癲雞又大嗌

1826 校長準備發言

煩過西

就係呢個女人出賣學生

條撚樣真係煩到

個潑婦做乜9

緊係同學生交代完先到記者啦

真天真，被自殺/輪姦既cases都係無裝係身

佢乜水 把聲好撚煩

叫邊一邊自首

校長唔同學生交代 同你交代做乜春

警方公共關係科高級警司江永祥回應警方在中大校園的驅散和拘捕行動時說，不會容許香港任何一個地方變成罪犯窩藏地，學校在《公安條例》下並非私人地方。

江永祥又說，警方行動目的並非要攻入中大校園，如果有人自首，不再影響校園，可能是最好的結局。

中大班人想點撚樣，成日想趕走記者

仲要問

條八婆行一行開先啦

個女人邊撚個黎 好撚嘈

個女記者收皮啦

1826 #二橋 校長及職員請記者讓路 以準備發言

好撚煩呀班記者

校長淨係要同學生做膠帶

屌你老母個臭閪記者收皮啦

比個位佢行過去講完再番黎同你講咪得囉

我睇個校長就藍到仆街
轉頭應該會出賣學生

又嚟

喂屌前面班人搞咩撚野呀, 學生先啦

覺

記者都唔係睇學生第一位，大叫嗰個想點

救人呀，唔係做新聞呀，好鬼，狗扮記者？

條女乜水 好撚嘈

學生，另一個post link

學生自己睇路 邊個都唔好信

果把女聲到底係邊間媒體
人地校長梗係同學生交待啦
你傳媒嘅責任係喺旁邊報導件事咋嘛
呢個又唔係記者會
點解要首先向你交待咗先？

有對話內容未

班記者做咩唔俾校長過？？

想斬死個煩膠八婆

學生應該拖走曬班記者為校長讓路先係㗎嘛

個條女人嘈完未

條女cctvb？你冇撚野下嘛 記者之恥

咪係淨係為左做新聞 做乜鳩 d學生搵條命黎搏 梗係同佢地交代左先

正確

可唔可講個位記者邊間
記者要做咩都唔知就係度亂咁嗌

校長議員傾成點？

把女聲係咩傳媒？？

條八婆又黎料 救命

中大同學仔出黎打鳩條臭8女記者啦
校長係黎嘗試幫你地唔係幫班記者做新聞呀

點解要迫校長同記者交代先
聲大大條八婆仲要話你同記者交代先 學生實會睇到
之後先有個記者哥哥話佢係中大校長 理論上都要俾佢同學生交代先

條八婆嘈L完未
百幾個記者又點呀~
入面千幾個學生呀 DLLM

個男人婆係咪狗㟂扮記者?頭先又咁緊張叫人唔好跟，衣家又要校長同記者交代完再同學生講

邊個唔想校長係前線巴
段王爺係唔夠完美
但我唔認為要𨳒走佢
起碼到呢一刻仲見到佢真人
要比較
應該同呢一刻嘅咁多個校長去比
佢肯企出嚟
我會寧願想辦法唔好令佢有跪低嘅念頭

學生有事
有啲校長失蹤
學生𨳒空氣
我寧願佢仲肯出黎
去現場睇吓個校園搞成點

段爺唔完美
但我希望佢繼續支持學生
而唔係令學生多個敵人

𨳒佢一件事
但如果佢仲叫有啲善意嗰陣
然後𨳒到佢企對立面
即係搞著自己
其他校長見到咁咄咄逼人
都唔會肯出黎

擺低佢既職業生涯
做到大學校長本身都衣食無憂仲要畏首畏尾先係悲哀
前HKU校長馬斐森唔做HKU係咪等乞食呀又
段王爺只要do the right thing 隨時更多出路

校長行開咗講緊電話

想知條女邊間

痴撚線梗係要同學生解釋咗先啦

更加要死跟啦

18:26 中文大學副校長吳樹培表示段崇智不會回答記者問題，只會跟學生傾談

佢同其他已經好撚大對比

班記者讓開啦

有時佢地做野同我地唔同，佢孭住中大牌頭，佢有野講錯同做錯左，自己中招不特止，體諒下啦。佢都要準備一下，怪就怪班狗

梗係同學生傾左先，某d記者咩居心

而家係校長想同學生傾先再同記者講?

有人話係東網

屌你記者行開啦

記者讓開啦

想知個女人係邊個台，有冇直播影到佢

係唔會答記者問題
只同學生傾

點解班記者咁惡？

段爺爺

邊度有直播睇

東鐵綫來往粉嶺站至羅湖站/落馬洲站列車服務暫停

2019-11-12 18:19:42

講咪講囉，點講都唔重要，大家想知傾左咩姐

屌班記者 頭先就因為一個癲雞又唔撚跟

其實鄺神7月上左神位之後，係咪無出過黎? 好似唔見人
宜家同段皇爺護駕先出黎，無心分化，純討論

王爺成神/魔之路

傾完個樣輕鬆左咁多 希望係傾掂數

段爺自然反應笑完 即刻sad face返先啱

遲到好過無到 但遲到不突止仲做錯野累事既就不能放過

你剛剛放出黎?

梗係盡快俾現場學生知先啦，記者之後先啦

神佢個頭咩補獲ja

屌 真係有啲似64個陣 扮調停 跟住屠城

個8婆

同意 快快趣

班記者惡到
憑咩要服侍左你地先
人地第一時間同學生交代係基本
你要影咪係後面跟

佢有出去
冇上傳媒姐

佢有周圍去 只不過冇乜交待 前幾日先夜麻麻去咗又一城

must know

回解要行去第二度

唔好意思未睇直播
想知點惡法？

點解在場冇人屌張宏艷做戲？？？？

點

郭位條垃圾淨係會出email譴責同追究學生破壞

唔似有做live, 把聲癲撚左咁

下...琴日人地先去完中大睇個環境黎...清你係未未瞓醒就上黎留言?

啱啱放監？

係咪攝記

琴日4點都去左中大

見點啊你

前排又俾伏擊，真係當佢神咁打不死咩

都唔知郭位有無睇過封email

讓開啦記者

聽到有人屌張宏艷

記者死開啦 屌你地老母

檔住條路
話呢度百幾個記者等緊
叫段祟智企係度比佢地影完同問完先比佢上去同學生交代

記者一陣先影好無

緊係比校長見學生先啦

個八婆咪撚嘈得唔得呀

中大條PR張宏艷真係好識做公關show

又嘈

咩事 咁勞氣

個8婆又鳩叫

記者做M9 係到追星咁

今個月以來第一次覺得記者阻撚住曬

有個女記者把聲好大聲

有共識未！？

痴撚線
呢班記者咁撚惡既
老奉要俾你地問？

我睇緊Icable app

屌，依家唔係普通採訪，人命優先呀記者，讓啦

藍絲
但扮好人
最撚恐怖係喱啲

第一次咁想屌記者 屌佢地老母 死開啦

係打俾林大總統

邊間報館呀屌佢

班記者做咩鳩啊

文字版直播

其實咩事
係記者問題定點

而家啲狗連議員都咬，議員出黎已經唔係新鮮事

緊係記者

D記者想點

中大咁多記者入左去

點解依班記者咁怪

班記者個個都想影到

記者咪撚嘈啦 交代都係班學生先啦 屌 ON99

記者cls

記者 屌你地老母 死開啦

佢有出不過無以前企咁前
宜家見佢fb係集中做被補支援多

班記者散開少少啦

段王爺

屌 分少少記者去其他區好過啦

段狗好似就死咁

會唔會假記者

記者做乜鳩呀
比校長同班學生講咗先啦

on9 學生點都排先啦

覺， 好奇怪，癲左咁

仆街嚟㗎
頭先已經賣咗同學一次

7月之後瞓到岩岩先起身???
尋日先有入暴大,又一城又有去wor
之前成日都見到佢

過百記者係咪正常 點解會咁多

中大明明好大，點解搵個位講野都無

其實係學生唔夠惡死
應該主動波校長開路
防暴咁推走曬啲記者佢

讓開啦 ON9記者

cls 去下沙田大埔啦唔該

係咪有狗混左入記者到啊？

新聞焦點 冇辦法

唔該班記者讓開先 等校長同學生講左先 之後先採訪啦

個d阻路 仲兇校長要向佢地交待先嘅記者想點
佢係暴大校長 要同暴大學生交待先係好撚正常
裡面分分鐘有學生受左傷
屌真係好嬲

記者大曬

而家仲可以笑笑口咁講野周圍叫人小心啲

對校方高層無期待
大家小心Ｄ

堆記者想點呀
比人同學生講完先啦

痴線班記者zip哂去最前面
班學生影都唔撚見到

唔係分分鐘
係傷曬

記者嘈撚夠未

學生傾先啦

屌, 點會咁黎阻鳩住

外國台灣記者都黎曬 差唔多啦

因為恐怖份子攻擊學校
大新聞

記者係咩事

記者阻撚住曬

小心又賣同學

前面堆記者 轉頭先採訪先啦屌

記者求下唔好咁啦好嗎

個priority 根本係學生為先
講緊人命啊

但嘈個D好多都廣東話

俾校長同前線學生傾左先啦
上次大和解夠冇記者起度

俾啲空間人地好冇

講得未啊屌

殺人填命

屌個校長出句聲啦 佢想點咪講 要佢身邊班友黎代佢講 啞撚左咩

人多到個校長都見唔到人

真係有心報導嘅 俾幾個台去直播咪得 明知再咁落去係拖時間

救人先得唔得

段狗真係懦弱到離曬譜

今次段王爺冇錯 第一順序係學生先岩

廣東話係香港人但幫外媒拍野
好多都係咁

屌你老母等撚左咁耐唔好比啲垃圾說話

當然啦
你估好似埋大同城大咁草菅人命咩

有D係因為痛心 有D係真心膠掛
我唔清楚亦唔想為佢地辯護
係咪真心，大家心照

學生全部都某哂低
但得10%記者合作

記者唔好咁啦

第一次覺得記者阻撚住晒

記者做乜9啊

屌你老母條八婆好似仲咁滋油淡定

記者行開啦
救人要緊呀
等同學生講完再慢慢問慢慢影啦

d記者好撚惡

班記者究竟想點
比學生傾啦

騙你老母記者可唔可能死撚開先呀
比校長同學生講咗先啦

屌一定要望到佢先講到野?
聽到咪得囉, 快D講啦

妖
搞咁撚耐都冇講過
陣間未講完啲狗衝過嚟

鋪張紅地氈俾你好唔好啊

嘈撚完未

記者想點

校長：學生自首吧啦

班記者中午打到仆街果陣又唔黎

記者收聲啦

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

當練下eq

On9

岩呀 錄聲咪得囉
最緊要幫左學生先

我怕佢要打橫搬走

校長會唔會叫學生自首

記者咪撚癲啦

記者都唔係為件事 為個角度咋

一早比學生聽先，依家已經到記者啦

軟化前線方便popo 進攻？

枉佢自己都係記者

D記者惡習現形 唔割但佢地拖左好耐好煩

講重點啦

玩撚完真係

同同學講野但對撚住記者

對
可惜遲咗30個鐘，犧牲咗9個中大手足

夠膽咁講、全港一齊入暴大 做base

係咁架啦

個個都爭住個靚位

班記者好撚假

段狗食屎啦
幾個中大生比黑警拉啊撚樣

其實真係唔撚見班記者平時對班狗咁，係咪校方無槍佢地就可以亂9嗌，嘈到

頭先睇直播見到有d短褲既對腳都好多傷痕

唔好玩啦
自首啲咩呀

真係咁既我好擔心佢人身安全

D記者阻住佢呀
佢講左好耐想行去學生度

似講掂數

望下HKU CITY POLY

班狗會唔會趁機包圍，封哂其他出口

頭先係咪有電鋸。。。

仲未出現呀

到底係邊間報館
間大陸閪八婆記者

#馬鞍山
1832 同一位置再多2豬2eu前往中大增援
唯因塞車未能前進

咁你段崇智唔洗止意走

傾唔掂應該唔會拖咁耐掛。。

好簡單
今日段校長，傾唔掂數、俾popo繼續拉學生
其他7大、我可以夠膽講，即時攻哂入去拉人

分你老母享
冇方法呀屌你老母閪
一係你死就我亡

警察日日對住呢班人

Poly 都有個鬼佬professor

信你老母
竟然信狗
你食屎啦

終於講到嘢

ON9

俾返喊嗰個段校長黎得唔得

港大黎

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

重點到未

中大生保持警覺，小心班狗出古惑

仲想點
8大中佢算係咁

段狗:今日我地中大先割一城

因為佢信popo

放返果9個學生先啦

佢話橋要有保安
黑警就唔企戈到

有人話陶輝在中大，睇路
未fc 的

暴左同學 唔好信哂呀 留返一手後路比自己

轉頭會唔會即攻

其他U 果D校長唔撚見哂添啦

無了 一陣應該屠城

最起碼救左班手足先啦
屌mud春

暴大手足警覺
啲狗唔知邊度沖出嚟

終於食完下午茶 ☕️不如再遲啲

應該話 佢無得唔信 入去拎把槍指住你 你可以點

唔好信， 頭先晏就果幕就知咩事

究竟傾乜春，今日傾完就開槍

對方恐怖份子,一定會

唔想嚟?
啲狗打得好撚興奮wo 屌你老母閪

hku 黎
polyu仲要話唔好阻佢返工

保安點會係保護條橋唔係保護學生

poly 得 owen lib學生校董

搵返張宏艷 屌佢老母
禁止起大台 你老尾泛民賣手足

而家校長仲係度 暫時唔會有事

保安？點防到班狗

同恐怖分子deal

owen li

尋日已經帶隊守橋啦

城大仲係到同學各位找郭位緊呀

第一點
警方可以後退，但二號橋頭需要有保安，確保無人扔野落吐港

傾撚左半年都有傾出啲咩結果

咪信佢呀屌

有無人識現場手足，loco bike 公布咗附近單車住unlock任踩

[url]

信班狗

sor

因住班黑狗又昆9你
叫你清哂條路 轉頭又爆入黎

妓女都比共產黨可信呀，段皇爺

唔好信佢

咁晏晝捉咗個幾個點算，佢係咪放返人

留校長親身企前面唔好走

大家千祈唔好係橋扔野落去

唔好信狗
你會唔會信恐怖份子呀?
美國都唔撚信啦屌

保安同義工會阻到啲狗咩

呢個deal啲狗唔講大話其實都ok既

我覺得要校長保證唔會走左去先
今日職員一走就出事

覺得一陣會衝入黎

POPO梗係肯啦
人都比佢拉左

HKU支那張翔詰狗可以隨時入
shitty所有人要登記 當然唔包括狗

中大手足唔好信呀
今日先呃完一次

佢都好醒，將個波比返學生

幾時捉完會放人

咁即係唔ok囉

一定告暴動蒙面非法集結加襲警

push

屌你老母啊恐怖分子信得過?

段狗一走應該即刻清場

放左俾捕既學生先

唔放人冇得傾

頭先岩岩比人拉左個班又點算?

Deal?

唔好再信班狗

要中大手足割城,,cls

咪撚信

搵人拉實佢 唔好比佢走

中共可以信 豬都可以爬上樹

放人我咪應承
屌你老母臭閪狗

同割城有乜分別

其實個deal同林鄭叫你唔好再示威 扔野
咁警方就會收隊一樣
跟住比人拉左果d會唔會放 又唔會有結果

受傷，被捕同學又點?

人都捉哂喇屌你老母
仲等件事過 死撚哂喇

揾唔到咩？咪出緊email譴責lo 譴責學生咋嘛

仲要斷正

唔好再屌段生
我都好憎佢唔夠強硬
但係其他U果D校長連出黎面對都唔敢

無可能
狗係無誠信可言

今日割五城 明日割十城呀

仲等呢件事過先算

唔好比段狗走

俾人拉左嗰啲呢
啲催淚彈橡膠彈呢
屌你老母

根本話事權都唔係佢到啦

佢授權比popo入重仆街啦

白痴
有無讀歷史
77盧溝橋有無讀過

屌你 梗係話冇受傷啦
死咗人都唔撚認呀 受傷

個deal係ok嘅
但今日佢先講反話

段皇爺死硬啦
仲等呢件事過左之後

你估黑警唔敢
期望呢個畫面出現

段狗:我會當被捕手足當condom

琴日有人提，二橋 唔算中大範圍

無受傷

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢

私人地方蒙面唔得？如果有片影到佢扔野應該就會charge襲警，但冇嘅話應該charge唔到啲乜掛

同政府同一鼻孔出氣

Deal你老母

爆撚哂頭都無受傷

校園100%私人地方。無可能非法集結暴動

係警察死撐姐

答應POPO? 不了

唔係話橋兩端都係咩？

用棍亂打完之後都話冇受傷

爆撚晒血話冇受傷

射催淚彈點計?
段: 我地之後先處理

失血過多死 有清洪都冇撚用啦你老母

岩岩校長唔係講左二橋係中大地方咩

段狗:我冇部隊啊屌

段生應該以為deal得好好 一開始笑曬口
有d離地 佢都唔知學生嬲撚到仆街個位喺邊

唔會談判得掂，大家入中大幫手啦

唔該放人, 佢係非法入侵校園擄劫手足

勇武手足:死都唔會割城!!

算啦
肯出去同黑警deal
不過手足都要保持警覺

好似話落左橋先計係

佢有大學生同埋香港人

屌校長有撚用

唔出黎面對都算
仲要出垃圾email譴責學生

do not dual！！！！

Deal乜撚，放人呀仆街

律師有鬼用
有個同學仔講得傷左中左彈呀

屌咩 段狗

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。或曰：「六國互喪，率賂秦耶？」曰：「不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完，故曰弊在賂秦也。」

其實要check 地契

中大手足們 唔可以比校長同中大職員走呀
一走就屠U

真係要打 私人地方冇暴動呢個行為 不過襲警就算啦
Btw 係冇法治既香港討論呢樣都哂鳩氣

Good evening sir

好撚on9啲暴大仔冇邏輯
段狗有咩權叫啲狗放人啊

主動攻入中大，守點會係越守越入

有無sunmary, 係街睇唔到

如果要放人 一開始就應該唔洗傾 係冇得傾

講真，依家最緊要係學生安全，之後先再算帳

攞段狗嚟擋下子彈先啦

大家都知狗信唔過，就算現場指揮官同段崇智傾掂，轉過頭收到上頭order一定會做野，記住班狗係冇誠信可言

然後得一夕安寢， 起視四境，而popo又至矣

放人啊dllmch

連盧溝橋既功夫都可以慳返
佢求其話你地用激光炮射佢d人
即刻就可以大舉進攻

一定要夾住段校長唔好俾佢走

校長 你要強硬啲

不接受！！！

左膠大台出現
=天水圍何左凝
= 咪撚信

唉

失血過多死 有律師都冇用啦
恐怖份子都信都錯撚咗啦

死段狗！

拉咗點會放呀咪戇鳩啦

係，

靠段狗死撚得啦 入去中大啦

老實講 班狗捉左冇一次放過人

good your ass
等你甩p 再說吧

人喺恐怖份子上做人質
一啲都唔安全

曬鳩氣, 律政司司法覆核就會合理化

係，有邊個好似佢咁行出黎

而家係非法扣捕 就應該立刻釋放啦

其實想要d popo點放人
唔通真係殺入狗屋搶人咩

大學咁多測量工程師，點會唔識

咪撚on9 清醒啲喇 段狗有咩權叫班狗放人？ 好撚智障

喂咁如果你自己係現場 打左成日 會咁講都正常啦
佢地講既野無錯

連埋啲職員全部夾實企前面

好同意,今日割五城,明日割十城

段狗食屎啦，割橋

琴日同今日拉左個D點算??

捉多幾個 落咗案 保釋咪放人

校長有乜權力去放人姐

屌段狗冇用
佢根本話唔到事

乜春都聽唔到，鳩嗌完未

若果要狗走，咁派保安守橋都可以，但手足要小心保安有鬼

解決左圍困情況會唔會係最緊急嘅野先，其他就容後再處理

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之。

3個學生出嚟傷左點先
狗都信ON9

捉完先幫佢搵律師
有咩用呀
分分鐘被自殺沒左個同學仔

拉撚左人先deal?

早兩日唔嚟解決
今日話要解決返早兩日嘅事

屌你老母

唔該校長 老師 議員要確保d狗走曬先好走

我係記者叔叔，先離開中大為上計，一個都不能再少

放人啦

中大係私人地方
如果咁都告得入咁係屋企都要有不反對通知

學生撕deal會俾人射
警畜撕deal咩事都無

喺學校同班同學開cosplay party 學術研究下氣油彈姐 犯法咩

校方唔洗旨意走
黑警一定會想盡辦法入去，大家小心

其實而家要deal啲乜？要啲警走？

咁真係要去返地政查喎

你叫個校長放人有9用咩

現場指揮官都唔見得有誠信可言

私人地方 律政司根本唔會approve 落非法集結暴動蒙面charge
但影到襲警/有文具就慘啦

不過襲擊

好撚廢

放乜撚嘢人

段狗有咩權叫狗放人？

1843 #香港中文大學 #迴旋處 #學生對話
段崇智：
千頭萬緒，這兩天發生好多事，幾件事交代
第一件事：
為何警察要來這裡？
他說有人在二號橋上扔東西落東鐵路軌，要保護條橋。
第二件事：
指揮官話二號橋不可以有東西扔落去。他說中大可以派保安去保持橋上的治安，警察就可以退去橋尾
第三件事：
為何傾咗咁耐？
他們不能入大學工作， 維持大學治安是中大自己做。但首先要同意了第二件事，那就可以達成協議（make a deal）
學生起哄：
有學生被抓走呀！

咁校長又點解今日先出黎
拉左7個喇

其實段狗有咩可以做到
依家軍政府
校長都冇權冇勢

專心工作啦記者叔叔

鬼唔知校長冇權力放人咩 要佢俾壓力popo呀嘛

行出嚟係基本 佢仲要遲咗成日先躝出嚟 唔好咁易就俾人氹到啦

唔放都至少要見到被捕手足安全

要睇地契先知

後面仲燒緊

Deal其實係當休戰 其實仲味完 唔好對佢有咩期望叫佢放人果d

完晒就出黎收割光環

根本要比學生安全撤退先得

你地估校長叫警犬放人，警犬就放咩，班狗連林鄭都管佢唔到，佢可以點啊，唉

其實佢做得算多
佢都無權放人
起碼佢真係有同學生傾 有聽

終於有清醒人士 成班on9 叫個校長放人

班狗點會放呀
最唔想見到退咗，班狗又唔放人，仲要半夜入嚟拉人
咁聽日只會更多手足出嚟
佢地聽日再部署好拉更多手足

好撚多人開始喺度帶風向，學生俾警犬拉左校長就應該乜都唔做

好似以為中學研究水火箭咁

問得好

佢哋好有誠信從未遵守

段九係權力面前都係無腰骨

仲係衰俾3粒花之類呢d中級popo

點至3個呀 睇直播明明至少有4個被濫捕受傷！
即係至少一個被消失？

即時譴責警方

你地自己親身企係門口守住唔好走啦
講得咁輕鬆割城

點解佢話得3個

律政都係佢既人

就係要比返個波段9 唔deal就打
This is war

段狗:我死都要割五城,唔係要你地同意

on9
佢話大學係公眾地方喎
擅闖私人地方仲要出手先
有人入你屋企打劫你還拖跟住你比人拉你覺得冇問題?

叫校長放人做乜春

肯定夜晚再攻入去

段狗已經冇用

2號橋問題

校長都唔衰唔哂

咁段狗都無講錯姐
佢可以用咩條件去同班黑警bargain?
佢可以傾到都算係咁啦
班黑警癲起上黎當住段狗面殺入黎都得啦

主要係唔比佢地入大學

其實我覺得真係要救咗班學生走先

真心。。。段狗又無兵話明police state

POPO 會驚佢>?

小心有鬼呀中大人 有人見到混緊入去

其實段狗肯行出黎已經算係咁 大家細力啲屌啦

起碼留到班校方高層到聽朝保安全
班狗今晚一定攻

重點應該係要追究出賣手足個個職員

咩事？講嚟聽下

段校長肯企出黎已經好好嫁喇
唔可能佢企出黎班狗即刻放人
受傷既人即刻好返哂的
超人咩

拉了，段狗也無辦法

叫段校長即時譴責警方

雖然殘忍
但係首要係無事嘅手足要安全 唔可以被狗咬先

老實講 警曱連林鄭月娥都唔怕
點會怕一個段校長
手足係好嬲
呀校長應該硬啲屌警曱 但佢真係叫唔到放人

咁有無人check先

我都認同，睇下City呢d

即係校長早兩日來就無事解決
但佢選擇龜縮咗一日

講真佢可以做啲咩
佢有兵咩 佢有炮咩

律政司有罪就盡告
不過寫明左私人地方就一定唔會告暴動 搵第2罪程罪 攻擊性武器

真心

屌段狗有咩用

又維穩，返去幫段爸含撚啦！

現階段最多咪做到咁講真
你叫人點放姐

校長咋，唔係超人

蔡元培叫放晒所有學生

真係差好遠

咁佢咪撚做校長喇
琴日又唔出黎
而家拉左7個先出黎傾
點確保學生安全呀?

popo 不可信
除非能確保它們100%守承諾
但不可能

而家唔即刻去救學生
仲針著個deal既話
只會沒完沒了 段祟智同個副校去救人先再講啦
加上班狗唔係度就唔會有任何事情發生
個因果關係咁簡單 快手做野啦

班中大仔冷靜少少啦

咁你咁講 學生直頭唔洗搵校長啦

絶對係，由佢地守橋尾，聽日喺第二度搞都得，如果唔係全部手足都好危險

咁我係屋企拎住把刀又告藏有攻擊性武器？

都係果句, 司法覆核就可以告得

段校長有把口 請即時譴責警方

屌走埋校長真係俾人圍獲

其實都預左佢DEAL唔到D 乜，除左阻止傷害擴大之外
但佢早D出黎會好D 囉

五毛收皮啦，又袋住先

其實逼校長都無用
佢根本就無可能叫班狗放人

比個條件遣責左警方先啦

成班人為咗香港打咗成日，情緒激動叫放人 （雖然校長冇呢個權力）
就比班軍師屌冇腦之類 不割不割 有問題第一個屌嘅就係自己人

搵人問佢
叫佢問警方，捉左果幾個學生係咩罪
up 唔出就放人

講櫂力段點會少過3粒花
如果我係段 真係唔好比我知有邊個狗仔女讀HKU

唔好今晚消夜先出現？

屌你全家有用啲

有無人知中大人仲要唔要物資

理解中大學生有幾嬲
打左兩日 校長依家先黎
雖然要校長要求放心係大家眼中好不設實際
但佢地真係好慘 無啦啦比人衝入自己屋企話佢非法集結
成件事係痴撚線

大家要明白, 今日比狗爆頭
比狗拉果D係現場真正出生入死既手足
難怪會咁激動

咁你覺得校長手上有咩把柄 或者佢有咩能耐可以俾到壓力黑警呢
如果有既話唔洗傾啦 直接趕走佢地都得啦

你又知有地唔專心

係咁屌校長有乜用
呢家popo都算係比面校長 妥協
再係咁輸只係手足要知道呢家係武力不對等呀

拎咪問校長野係邊個？

知個三位手足嘅名，警犬話佢哋冇受傷，之後是但一個行出嚟嘅時候有受傷，告佢成個警隊酷刑罪

中大同hkdi啲人一樣

你既言論真係好痴線,
拖足兩日先出黎,
等有人隻眼中彈,被人拉先出黎,
佢唔好出年拜山先出現?

咁你想佢點 佢又無權力去命令人地放人

搵幾個學生一齊去傾啦

郭位淨係識話學生打爆佢office 炸嘛
6月到至家抛極西瓜都未肯上水 屌佢老母

段校長都話警方無理 咁請即時譴責警方 做唔做到

和理非就收嗲

屌撚晒你地班鬧學生既人
叫放人有咩撚野問題
手足黎架，激動下唔得架咩

咁講無意思

佢琴晚出來你都可以屌佢朝早唔出嚟

依家啲校長個個淨係為名為利邊度有以前果種風骨傲氣

冇都幫你加到有
仲要有d狗官見煮你唔死會主動改控罪

佢地唔喊放人
咪會變咗當手足係condom戈類人lor

呢樣真

校長至少都叫想保護現場剩底既學生先啦
當然最好就救埋比黑警捉左既手足

但起碼唔好再有傷亡先

poly果D校長就真係仆街唔理添

拉左應該抄哂身份證 依家放人都無用

果幾個激動起上黎拉埋
同自首無分別

咁你想點?

全校最有權力倨倨都無用
咁唔洗要你個校長喇

咁係屋企bbq都可以暴動囉

痴線 咁咪拉多幾個

段生側邊個職員講野係有道理既
理論上佢地黎要解決件事，當然要一件一件事解決
第一件就係要班狗退走先

但班學生激動都係正常
佢地比班狗唔合理咁入黎打人同捉走人

琴日一早出黎已經唔會有攻城戰啦
校長一出黎 啲狗就即刻唔再攻
之前30幾個鐘由同學單挑差佬
點都講唔過去囉

梗係要，不過冇位入

好有六四同李鵬傾既場面.好撚想喊

呢個就正解
一開始都唔合法做野
就算唔放人，都一定要佢交代
全力協助被捕學生

今晚應該打撚硬

講到幾個學生好似係段狗拉咁

綏靖

你都on撚99食賓周
班popo習近平都唔撚驚啦洗洗驚你校長

屌你咩
你講
校長憑乜撚叫班狗放人？
你用吓你個閪腦啦

有冇人跟進中槍手足？ 岩岩聽到個男仔講 有同學中槍俾警狗拉走左

要求放人根本冇錯,
而家係非法入侵校園範圍擄劫手足

咪搵撚咗律師救囉 其實你所講既「救」係點撚樣救
又叫放人 放條撚咩 啲狗會放咩？

知你好理性啦，你去accept個deal囉談判專家

連登仔一邊講五大訴求共中一樣係釋放義士

一路屌暴大仔叫班狗放人

校長係直壓政府，對popo 等如自貶身價

個個話校長冇能力放人
屌 佢同狗deal 其中一個condition 係放人咪得
唔放嘅 退一步 要確保見到學生安全
但段狗一啲都冇提過呀屌
恐怖份子話安全冇受傷就信??

鄺囝走左？

咁不如你話 段生重可以點,係咪你以為佢可以offer 叫差佬 放人?佢識飛咩
唔好得個嬲字上腦啦

燒哂車 講真要告實搵到野告

我屌你老母段狗

呢個係事實
張建宗都俾人屌啦

放就冇可能,比曬被捕學生資料迫佢跟進,起碼唔會被自殺先
斷手斷腳強姦就走唔甩

咪就係
著黑衫係校園跑 就拉得？

你解釋到先啦

所以佢咪話咗已經有律師全力幫被捕學生

唔駛比人打48個鐘先啦

痴撚線 乜撚嘢肯出嚟已經好好 個邊啲校長人渣唔代表呢個好好啊你班傻鳩 遲撚成日先出嚟 啲學生打生打死
咁撚易氹 第時林奠話處分幾隻狗你地又話已經好好啦 咪追究啦

老實講 段狗已經算係8大入面最唔仆街既校長啦

老實講依一刻幫曱甴連政務司都屌林鄭又撐佢地，唔好講兩句就放人

中大同學完全冇錯呀屌哂你地

你以為佢校長就有權咩

段狗一走 應該即刻黎料......
唔可以比校長走呀

大佬 大家都識講依家軍政府治港，對家有槍有炮
一個校長的權力 差9皮啦

而家班狗係咪仲係中大？

唔通你覺得校長叫班狗放人 佢地就即刻放咩

段王爺話3個

賤撚到
拉人唔用搜查令 自己沖入屋企

我估係被狗射中眼果個?

Poly 同city 嘅校長真係仆街黎

嘈校長其實有咩用?

deal 就係要咁傾架啦

唔係真係叫你大學校長黎傾係條橋退幾多步咁簡單咩

以前啲校長真係有能力叫差佬放人，但係依家嘅校長唔會犧牲自己嘅前程，同埋政府根本唔會理你

打左咁耐咁高壓
高漲係正常

我唔係現場 推比現場中大生睇 唔該

呢個手足肯到我好想喊

蔡元培憑咩叫軍政府放人？讀下書啦五毛狗，下次就到你

純種分化撚

所以出地區都唔會返學校 去城大等於比個垃圾校長送自己頭
btw段狗都係要屌 校長行出黎係基本消費

交代左啦

話公眾地方

小編B轉貼：//有冇Admin可以幫手係公海叫家長唔好湧上去赤泥萍嗰條路啊？？？
因為太多家長等接放學啦但係基本上都唔會有仔女想宜家呢個時候走
啱啱就有First Aid叫我呼籲啲接放學嘅如果而家冇人接就離開咗先因為警察一嚟石路落就冚世界都收皮//

個同學仔

pish

1. 確保曱甴今後唔會再入校園拉人
2. 放人

會唔會又有鬼扔野落橋引曱甴入去呢

中大手足好嬲，要發洩

主要是要逼他表態
把他綁上我們同一條船

推

係屋企比人攻打
無左出身入死既手足
肯定嬲

叫佢陪住你地到聽朝

or take him as hostage

戈班五毛又出沒，好多都係無咩點回覆過d post

放人真係.....
叫狗死出港大 唔再入港大 港大生安全先啦

咪比人當發洩下囉

你估校長係超人咩，佢30分鐘deal倒唔警察承諾唔入校園已好好啦，之後果啲一步一步來啦。
比佢走做左正事先啦

虛偽既人最噁心，出左事再出黎扮聖母

而加要確保黑警唔會再入去

校長應該唔會9UP中大範圍
一定CHECK左先出黎DEAL

我覺得deal完，中大就係核心戰場
狗反口，即晚開波
狗守諾，中大就係港人最後樂土啦唉

唔係喎 中眼係學生記者

點撚知邊個燒
你係我屋企門口我有權睇你做麥9

咁佢咁冇用 洗鬼要佢出現咩
佢出聲明又好 譴責 同popo 傾又好
以佢大學校長身份 點都要做

事實係喎 警察國家
張建宗都控制唔到比佢哋屌啦
何況段崇智

班狗而家係咪仲係中大？

連登仔好多無讀大學，樂見中大手足被捕唔想救人

真係一個天大嘅笑話，學校管理層唔保護校園而要一班學生去守護着

事實佢係一校之長 無保護學生
琴日去左邊?
同咩撚野張建宗比

中大學生真係唔可以旨意晒校長，又搵定plan B

嘈校長都無用 就算段叫POPO放人
POPO會理佢? 不過理解現場手足情緒不穩

肯定班狗報假數

校長真係想幫
知道大家好嬲
克制少少 少少就得
俾返少少尊重校長

真係好慎概
「點解一個22歲嘅大學生，係要著住避彈衣係中大校院」

扮乜撚嘢大台啦
Deal 乜撚嘢

咁就食屎啦
做咩校長？？？
佢係最唔仆街 但都唔係好
成日話學生安全最重要
但學生都見唔到
恐怖份子講野都信？

e加先肯出嚟你仲話佢做得好
尋日就應該出嚟啦

On9你比人射2日tg呀 你老母 冷靜？？

同意。學生唔好當校長萬能

Push

依家仲追究條橋

但有中大學生爆頭
你頂左兩日你興唔興

所以呢個校長咪廢
連毛漢都勁過佢3至4倍

班狗一定反口

1849 #四條柱 要小型密實袋作急救袋

班狗而家係咪仲係中大？班狗而家係咪仲係中大？

對家有炮兼失控
文人行入敵人中軍帳談判，我覺得佢盡左力了

無勇氣就收嗲

大學校園tg放題，強闖私人地方拉人，而家剩係叫警犬退學生點會收貨。

重點係要令警狗離開校園周邊範圍，不再入侵，不再攻擊

校長係中大最大個個都無權 咁唔好做喇

你比人射2日tg 呀仆街

企喺度俾你發洩晒大家時間
有咩要求快啲叫段狗去做仲實際

老實講段校長已經叫做肯企出黎
邊間大學既校長會咁樣同學生對話
仲要睇得出佢身體唔多好
唔係話袋住先 但係咁屌佢迫佢叫班狗放人其實唔會對而家個情況有用
佢都有講會繼續跟進同幫被捕學生
而家咁樣疆持落去只會令在場學生更危險

deal緊啲乜？

前線義士訴求都好清楚:
1. 放人

走你老母 自己屋企會唔會唔守

老實講好難冷靜

大佬呀 中大手足死守左48小時喇
精神緊張 冇人幫冇人理 有人比狗咬 有人受傷 有人中槍
點樣保持冷靜呀屌你

你肯一早出現保護學生會唔會搞到咁?? 尋日同今日晏晝得班細路孤身作戰，你地死撚左去邊

收皮啦你
黎救人又叫人大台
唔救人又話人潛水
咁你自己去左邊7到阿

係用影響力，係類權力

成班咪合理化狗隻可以入黎捉人走

點解知專同中大呢兩次成日叫人冷靜啲
畀人撚咗咁耐 情緒上點冷靜阿

其實可能佢琴日真係有同政府個邊傾..

都唔知段狗可以點救
有冇人講我知 好撚好笑

頭先把聲
對比吓17:41:24

梗係仲係到

屌學生話放人既人係咪無邏輯？
依家係一個deal，學生確保吐露港無事，黑警唔再入中大
但係咁已經無理受傷既人呢？

即係我搶完你錢，然後同你deal唔再打劫你，咁都無問題呀？屌你老母

當政府第2號人物都要俾狗屌時，有咩官控制到班狗

段狗一走, 300 防暴就會殺入校園大屠殺

佢一早嚟駛撚俾狗拉? 依家一句道歉都無仲要話佢肯出嚟好好

暴大仔真係想救人 就自己出手啦
成日對有d地位既人有佢都做唔到既要求

北洋政府好過港府多多聲啦
人地會跪五四運動，依家聲勢民意勁過五四運動多多聲啦

屌佢老母而家校長嘅功用就係想大陸R多啲學生落嚟，畢業禮行出嚟講幾句廢話

放人真係無乜可能，唔好再FF

叫班狗走先安全喎

diu 9校長冇用個喎 班狗仲笑9你地添

咪係，你地要明佢地用血汗守左成日，打仗咁撚樣

拉左就唔會放 等保釋 望佢地唔夠料落案
校長都係普通人無特權

真你老母呀，佢呢家做義士，無出糧比佢？

班仆街一定點都想攻入黎
班曱甴憎班大學生憎到入骨

班狗闖入私人地方
學生出去反抗，比狗咬

作為校長拎呢點去同狗deal下都唔得咩？

乜春都聽唔到

咁中大入面係危害社會安寧？

佢無權 但佢有能力表態
蔡元培當年都無權

唉 但依家咁嘈法都解決唔到問題

就算張建宗落場都叫唔到放人

可能影唔到

講到出口唔信

信段九唔信POPO先係MAIN POINT

警謊呢一刻退，等你隻校長走左就回馬槍攻入黎啦
咪撚妥協，一應承就會失守

所以有時真係明白, 根本所有野都無得傾

咁佢做乜柒校長啊
份糧出埋俾中大同學好無？

比起叫班狗走,一定係要放曬7個被捕義士

你試下打左兩日先有人幫啦，點冷靜？

所以一定要留住校長 唔好比佢走呀

睇現場亂到咁 真係無語

校長最做到嘅應該就係公開譴責警方濫用武力 毫無原因罪名驅散中大學生
馬上要求警方撤離校園範圍 （雖然狗未必肯，要求咗先）
馬上支援被捕學生
（純粹個人見解）

某班軍師緊係冷靜到
在場嘅中大學生身邊一個一個比人拉走咗
如何冷靜？
係咪傻撚咗？係屋企緊係冷靜 屌少陣人當幫忙OK?
比D有用嘅建議

守足2日,
間中無數次既tg,橡膠彈,
仲有防範無時無刻班警曱甴衝上黎
仲有今日下晝射足15分鍾既tg同橡膠彈,
點可以冷靜?
冷靜兩隻字唔係你用keyboard打出黎咁簡單

呢樣野認同係慢左出現，不過宜家浪費時間爭論依樣係冇用，比佢去救左手足先啦

要求校方高層紮營守橋頭保校園安全

今朝係咪班狗開波先

然後又係出賣前線，好嘢，多謝泛民

追究個張XX先啦

48個鐘去左邊？

段狗有冇咁天真?

唔怕被狗拉留守，怕就經大埔滘麥徑去荃灣

兩日比人射TG 比人射實彈 冷靜?

黑警根本信唔過,下午已經有版比你睇

無橋就收聲做cd rom

根本無用，狗話防止掉嘢落路軌只係藉口
所以一定唔會走

嗰4個正常已經送左去警署
已經無得放

今晚唔攻之後都會攻啦
求其話查到學生犯左法，係暴徒，就可以入去

一定要24小時睇住
中大AI都好堅，智慧監控自己都可以做

條8婆插嘴

五毛嚟，block

一句講哂 學生點解情緒激動你理解唔到？

睇電視既你 嘈乜撚?

又冇影住，聽日4點er sir:我的地警方無承諾過

兩樣嘢無衝突
而家deal唔到 仲撚大鍋

有人暈左

俾警犬射撚左兩日，隨時命都冇，仲可以叫人冷靜，唔好咁撚離地啦

有人暈咗打咗2日了

唔叫冷靜 唔通叫你衝動D

agger
就算傾唔傾到啲狗都會癲架啦
希望手足可以諗定plan B

我知hku、city、poly d校長全部失踪

但作為中大畢業生，好心痛d學弟學妹為咗保護中大，而犧牲
守護校園，係校長、教職員既責任
佢哋早30個鐘出黎，好多事情唔會發生
睇直播，睇到眼濕濕

好老實講，校長無權力去軍政府deal到任何嘢
唔好用六國論啦，力量上八大加埋都夠打
最緊要人無事，先可以有其他抗爭

後面有手足暈左

啱呀 根本係習大大落 order

叫啲狗死開啦，同埋放人

段唔走嘅話在場手足係咪安全？

根本狗個意思只係學生唔再犯法 我地咪唔入黎
但狗隨時都可以話學生又犯法呢，咁咪又入黎囉

激動到暈左.暴大好撚慘

搵個指揮官一齊出嚟談判

中共唔比班大陸人見到政府跪低

條八婆有份推學生去死

加多個條件，入面所有學生都要安全離開

見到啲大人咁撚廢

點會出得返黎

狗無咁癲先

段狗好快收皮

冇可能
恐怖份子唔會信得過

死番出去喇 P牌

唔好傻啦 根本問題就唔係割咩
係佢地冇信用
明唔撚明呀 一齊入去救中大仔啦屌

咩人嚟架

依單之後估計段狗都唔出來了
暴大仔以後要靠自己

揸咪條友比人怒屌

段狗想走呀 中大手足唔好比佢走呀

都係 你全家死哂冇得屌番你轉頭

其實啲學生想點

唉，8大黎講佢算係咁

去左警署黑警就即時上gear 殺入中大

我覺得當務之急係班學生安全返屋企先/返宿先

最少班狗大學站 崇基門散水

呢個手足思路清晰

你教我點守？
你點入去救？
你有咩武力去守？
5個月啦
有邊次對陣上係贏㗎？
唔係話打擊大家
事實係經濟先係贏既有效手段

Set deadline 爆條橋

呢個手足就好波喇, 呢個蛋散

坐喺屋企上住連登既冷氣軍師梗係冷靜啦

班中大仔頂左黑警兩日
入晒運動場屠殺呀
差架坦克就64架啦

段可以去狗屋先，但要有人留低

段狗一走 暴大同學就死得架啦
唔好俾佢走

霸?

要啲警走

嗱 依家個手足咁講就啱喇 叫班狗走先

放乜鳩人啫

一時唔信美國話要靠自己
一時忽然想靠泛民同校長
點撚樣 諗掂靠唔靠自己未

最大的問題係狗不守信用
只要它們不是全面撤走 根本沒有分別

買咗小小物資 又唔熟路 唔知點入

係個到住hall 離咩開

點解要段狗自己去警署
你咪撚走

呢個手足好撚型

段狗比人叫蛋散塊面黑到

Cls仲笑得出 個位手足明顯係有衝動想犧牲自己同黑警死過 好撚好笑？

自己仔女 比人打 都唔撚出黎 保護……………

心情係激動
但都要冷靜去諗下現實情況下點樣最有利自己
咁樣浪費時間同機會唔係好事

唔係講popo 咩？

he deserves it

我哋無資格批評

各有各做 有咩問題

你試下去現場同佢講？

叫個校長留低企前面陪學生!

黑警理得理係咪校長,校長班人一走即刻拉人

真 叫班狗躝先係最正確 暫時

No, 佢話呢條蛋散(段狗)麵話唔到事架喇

掟咩野落吐露港

都可以話deal完係解決到今晚既
但聽日班狗就可以話有學生犯法又入黎

而家班防暴食緊飯
段9既作用就係拖時間

唔係用武力，係用校長/學者影響力

Deadline放人，否則再佔吐路港

2號橋係中大範圍

同學講得好
唔好講乜deal
警犬要答應撒離保護同學安全先

校長唔可以走
仲meet一個day

到時臭格見啦

緊係唔好比校長離開呀

佢格黎拎MIC講野果個學生叫佢蛋散

校長係應該係學校保護暴大學生

唔靠得校長咁要校長嚟做乜柒
出埋份糧比中大學生好無

校長一走啲黑警叫啲警躝開先

講真 唔知
其實最重要係:
- 狗走人
- 狗唔再入校園
- 學生安全 (包括被捕學生)
講真被捕學生即場放好難 好似斷正
可以48內放/保釋算係咁

爽到,換曬更食飽飯上一批蓄狗,你地一鳩up 完捧打落水狗大屠殺

拎MIC既算係理性D, 後面係到屌果D, 係到話唔接受果D, 仲話係想救手足救自己同學

不如啲學生自己傾掂先

明明仲要原本個責任唔係班學生嘅身上

+1

內哄緊

你自己睇下依家既香港啦
中共唔會放權㗎
一有唔同意見就五毛
你無撚嘢啊？

應該係要盡快保釋被捕手足出黎

點撚解要配合警方講法?
一撚定係中大學生係2號橋扔?

最緊要放手足

同D狗唔好抽後算帳 一出中大就拉

you are god damn right

其實講真
你咁樣反應姐係點打啦
要打就趕走班高層迎戰
唔好拖拖拉拉

校長一走
天一黑就坦克架啦

無罪釋放班狗邊會肯
但要確保而家仲係學校既學生安全
一定要班狗撒哂先

其實件事係點？deal咩？
學生嘅籌碼係咩？ 掉嘢去吐露港？二號橋係咩嚟？

今日嗰班學生佢已經話犯咗法，唔會放過

比人現場捉,好難無罪釋放

佢哋似喺度嘥時間

依家形勢好危險

出嚟搵辦法解決問題 但而家啲人係想解決佢

校長單拖對港共？ 大家太不了解港共

痴線,班手足真係拎命搏
Set 左死線, 九點唔撤, 同佢玩命

就算我唔喺現場
我聽到都好想喊
20幾歲嘅學生要保家衛國

無犯法 佢話你地非法集結

痴撚線咪比校長走呀

講9點DEADLINE果個真係想再推D人去死

嘩,蘋果果面搞咩

問題係它現在只撤到橋尾
不到一分鐘就可以回來
要都係完全撤走
這樣就算它們反口也有時閒反應

副校走段九留

個主持似係鬼，要私了

蘋果燒左狗車!!!!

唔可以俾佢走
如咩撚野果

係到互屌 自我分化
一句講晒叫班狗躝喇

佢地啲promise唔會有用

9點 段崇智同班狗講完搭埋車去狗屋已經9點

唉 ... 拉左既手足係無可能「放」 , 大家都知黑狗係點做野
大家都知既事實嚟

上台開依啲條件 ... 其實真係幫唔到件事

沙田

鬼你老母咩，點都要搵個冷靜少少既講野架啦

沙田狗車己火魔全燒

高層連學生都保護唔到
憑咩學人有糧出

其實都明白而家跟本無辦法控制班狗。。班狗失撚曬控

要開戰班狗總會作到理由

講緊9點前要啲狗完全撤出中大

呢家戰爭時間，你呢D港奸死開啦

跟本就係台灣四六事件 但當年校長用自己條命保大學-生 今時今日竟無一個有文人同長輩風骨保護自己學生!

拎曬裝先火魔啊手足!!

手足好大聲好霸氣
一講野就靜曬

理想很美好
但現實唔make deal=gg

校長promise 有咩用 而家係狗唔可信 仲傾咩?

你去咗邊呢?

要所有同學無罪釋放

咁我都覺橋尾呢個deal太有利狗
佢隨時可以連保安捉埋攻入去
加上下午已失信在先，學生有咁的反應我好明白

真係 係人都知狗冇口齒

點撚解比校長走....

咪傻啦,段校長根本話唔到事
大好機會下黑警點會走,等你地虛耗

唔好比佢走呀

Hard deadline:九點, 若不撒, 暴大手足以死保護校園

最後一個總結幾好

做校長做到咁廢，死狗咁

係

簡單啲喇 叫班狗完全撒出 再算喇 你再佔過咪又比籍口比狗折返

曾俊華夠冷靜，你D垃圾中立狗係咪支持佢做特首？

但要立即無罪放真係......

狗撤出中大+9點前全部無罪釋放

你聽多次先

你幾時見傾deal 係門口 幾百防暴上曬gear 咁傾?

變相自殺

真 其實都知段校長完全無能力控制到班狗 班狗完撚全失控

唔好比段狗走 佢要保護學生呀

如果可以無罪釋放義士,五大訴求一早答應左一條

咁快就想走？

校長留 副校走啦

不嬲都覺得呢條訴求係最冇可能

收聲啦主持，放走校長，唔好放過佢

入撚左學校拉人，本身個拘捕已經不公義

段狗要走了

咪撚走呀

佢都唔缺錢，大不了退休返美國

唔係真普選?

香港仲有公義有法治咩

留校長叫副校走啦

段狗走人定係去狗屋救人?

唔好燒漢園呀 校長無屋住架

同學果2個條件係冇可能完成倒，咁搞係害死自己手足

咁撚遲先出黎 拉既拉左 流血既流血左

我估佢好快就會退休走人

軍政府呀依家, 除左777, 邊個可以MAKE SURE到任何野

想放人仲難過中六合彩渣緊車入去幫手

咪撚吹風搞鳩校長屌你老母

五大訴求係冇可能完成到 咁搞係害死自己手足

手足搵個時間補充體力先

真普選部分藍絲都會贊成
但放人真係荒謬

777都管唔撚到 你睇下宗仔

害死手足嘅只有段祟智

係林大總統先岩

狗屋救人

搞清楚件事先
popo 就係想話因為有人掉野落橋
所以入大學搜人

乜野再之後掉唔掉野落橋
根本你都唔可以入大學搜人
你有齊warrant 先再講啦

你屌人之前諗下人哋經歷咗乜啦
(2日血戰，同學受傷，手足被捕，校園被毀）

今時今日仲係度上網憑什麼屌前線
你冇撚嘢啊？
利申 我自己都冇資格屌

林大總統囉

當然係走人

777都唔撚得呀

宜家係講緊9點前，校長9點前走唔走倒都係問題

現場講架屌你老母

點解無人要求校長留低

叫校長做Ｄ做唔到既野

咁咪唔好deal繼續打囉

唉 睇到喊左

的士撞人都冇落charge
而家放人有咩問題

deal 就係咁傾架啦

傾d 本來合理的野，咁叫咩deal

popo 本身就唔可以入校園，你而家成功叫佢做番正確的事
就叫做deal 左？

識唔識咩叫deal
你明知人地會答應就唔叫deal啦，你開唔大d 點會有個中間位比雙方妥協呀

你開完條件，但對方根本唔需要應承你
你set 9點deadline，但9點衝同送死無分別

教育界工會page呀！！！ 快啲入幫推！
組織教育界大罷工呀！！

先不說第二個
第一個完全撤出中大完成唔到？
同學們係擔心他們反口
退到橋尾同冇退冇分別

成班連登仔係到話咩校長逼到佢
現實啲啦，今時今日既黑警會驚你一個區區校長？
當務之急根本就係應該救呢到既手足走

3個中大學生，1個外來手足？？
我估係咁，因為好強調學生

咁咪係囉, 咁段校長算乜撚野, 分分鐘一個散仔防暴都可以大尻佢, 一係叫佢一死以謝天下, 佢做咩都滿足唔到中大手足

就算佢好快收皮都好，最少而家，佢仍係中大校長
佢都算有d良心，而且講廣東話既大學校長，越黎越罕有

你咁講大家返屋企瞓覺算啦
林奠都叫唔郁班狗添

佢有乜撚野影響力，係狗面前
成日逼到同路人咁緊，其他失蹤既校長又唔屌
遲早逼到人放棄埋自己
你睇如果佢學其他校長，今日應該無人特登屌佢

班狗無誠信 一定會反口
保安阻唔到
除時仲會告返保安阻差辦公

人地視死如歸
你就話最緊要走佬

popo 重覆七次
就可以成功攻晒入八大
popo 心諗最好就係咁deal

情緒控制咁差點做軍人呀

傾左咁耐同你講割二號橋，比你都燥啦

你地唔係現場點會明D學生點解咁激動
佢地已經比狗轟左兩日
班學生頂撚左咁耐有冇人幫過佢地呀下?
佢地頂撚左兩日呀
睇撚住自己識嘅手足比狗拉同射呀
就算你話佢地掉野在先都唔代表D狗可以咁樣射佢地
更何況邊個知係中大學生掉野?
二號橋係中大唔代表一定係學生掉
都係嗰句係有證據申請手令咪拉人囉
冇證冇據你拉大隊配晒槍入中大係咩意思?
而家班狗無理闖入學校
班老師職員唔撚出黎阻止
要成班學生係度捱子彈
係咪唔撚屌得呀?
你老母成班人係到BLAME THE VICTIM

5毛/狗

其實學生嘅籌碼係乜嘢？掉野去吐露港威脅到邊個？

秒

可唔可以申請禁令，起碼推翻佢，唔係佢話公眾地方就公眾地方到時都冇得佢地唔退

串過馬撚

開個價到要做到先得架。

Popo 要攻你覺得有得守咩？
之前一直叫be water，依家就叫人死守
最後地方又守唔到，手足又俾人拉埋咋
我寧願你日日塞鐵塞路，起碼真係有成效

中大學生要求番中大校長保護自己有咩問題呀?
咁緊張係同路人就唔會等到今日先出黎

屌你老母臭閪
非法集結？？？

反口啦班狗

但係第二個完成唔到, 同學唔收貨, 話會搶番條橋, 跟住第一個條件就唔洗再講, 然後再沖突, 再有人被捕, 劇本應該係咁上下

你覺得個妥協好平等，將自己地方比班狗，之後日日就放狗係橋到睇住學生

接受就唔係輸？？

秒藍旗

巳經舉旗 屌你老母

佢地隔住個mon點會燥

即打

dllm 岩岩走就咁撚樣

你放低槍咪放低電鋸

即刻扯旗

橙旗

DLLM 橙旗

其實popo同學生都冇之間都冇 zopa 點會有得傾

有膽就咁樣放TG

所以你們看到沒有
信狗一成 雙目失明

屌 信狗一成 真係死得

跟本啲人就唔聽

射鳩段9啦

段校長你見到未？？？
呢啲就係守承諾嘅狗呀屌你老母

申請禁制令去禁止本身就非法嘅野咁on9
其實法庭唔會批
就算有班狗都無會視
佢一定話有犯要入去拉人

射啦 屌你老母

段狗去左邊

唉，校長唔係無敵，咁樣夾佢有意思咩

乜意見相同中共親就會放權？佢會放權? 只會單一目標俾人擊破

"唔好刺激佢地"
同殺人犯有咩分別

睇下班狗 校長都準備射你

射LOR 一個鐘上硬國際頭條

佢肯出，好過佢完全唔出現....

邊個夾佢呀?

唔好再鬧

最重要一點 要黑警完全撤退先

屌你班狗以為真係分咗邊界要駐軍

我話佢係同路只係因為佢肯幫學生
但唔係exactly係飯民個d同路人
你搞清楚
幫學生本來係責任 但香港已經係k型

唔想用手足對眼/手/腳嚟換頭條
要上一早上咗

射埋校長

段狗點阻POPO做野

你班黑警走 我地咪走
屌你老母

段狗縮喺後面

我指段狗

串撚到

佢啱喎

D狗吠 叫佢走

肯定會開槍

傾條撚
班狗冇皇法

校長面都唔比你呀

惡撚到

談你老母閪啊

黑警連校長都唔比面

根本班曱甴就失撚晒控
同啲有精神病嘅殺人犯冇撚分別
「你唔好過嚟呀！過嚟我開槍架！」

屌埋段狗

軍政府惡撚到

開啦屌你老母

叫得佢走
一陣一定開槍
中大手足夾實佢呀

似想射

段狗唔可以縮

佢哋從一開始就唔會打算守約

叫校長離開

至少有社會地位同人deal先

其實依家中大全部路都封死哂啦 ?

應該就黎攻入去

傾喎！笑話！

射鳩段校長啦
雙羸

用雷射筆都違返法例

普通attack?? 撞鬼咩

射埋段狗

射撚咗

段校長食tg

已早洩

班狗惡到呢
段崇知你睇到學生係面對緊咩人

段狗你一退我肯定你永不翻身

DLLMCFH
成班狗垃撚圾到 有無咁驚死
成班狗有炮 校長+學生行過去都驚撚到咁

......

好多港豬仲未知香港已經係軍法統治

班狗都控制唔到前線
叫hold住先 繼續射

你老母自己射強光話人射雷射槍

又放題

又射野

射了

射段

秒你屎忽。 揸支mic就覺得自己話晒事。

痴撚線

校長呢

CLSS

校長都要食tg

軍政府嚟㗎
點會畀面你個小小校長

睇到未啊咁多位
醒呀 傾

向大學校長放TG

快撚到

唔好比校長走

段狗係邊

係咪段狗都食埋tg

段狗/爸都要食TG了

校長食tg 了

死黑警痴鳩線

咪係 啲學生當佢神咁

點走呀？

班狗叫中大校長行開 痴撚線

校長屌班狗未

一睇就知係熱狗d分化po, 樓主唔好勞氣

痴撚晒線 屌你老母

係
佢未走
一齊食

希望校長會覺醒

CLS

校長食tg

校長中tg

根本D狗同學生都冇諗過有機會 和平散場
兩邊都唔係傻

段狗有冇中

段狗真係食埋？

校長好似冇ＧＥＡＲ

醒啦校長

姐係冇得傾啦
Chem lab準備得未

夾住段唔好俾佢走

個指揮官本身就係度挑釁黑衫示威者

痴撚線 幾時有狗死

命令中大校長立刻走

攻啊.好波

香港第一個食tg嘅大學校長

嗱，校長你體會談判冇用啦

段爸一齊食TG??

TG已開

笑撚到 班狗自己都未撚帶罩 就有隻狗射先 其他局住跟

校長一齊食

咪撚叫段狗啦 出曬tg仲肯同班學生一齊企仲想點

警犬話俾校長知，佢地係幾撚仆街

段狗醒未 人地冇諗過同你deal

校長有冇豬咀

咁一齊食tg囉

中大校長, 副校, 高層食晒 TG

班狗淆到去橋

校長係到照射....班狗心諗 你老幾呀 我先係皇法

指揮官：依家中大我話事，唔係你呀段生！

痴撚線又射

睇到未仲話校長有影響力 當你曱甴咁射咋

食完校長會唔會覺醒明班學生要乜
明班學生到底係對緊乜人

佢叫佢啲曱甴hold住先
未有防毒面具
佢啲曱甴都唔理佢

好想知段校長有冇中埋一份

點都食到,邊走得到

件pr 狗乸食曬tg,笑死

段狗要死啦，想自己走先

成班膠層都冇

都唔知傾乜
實力都唔對等 人地個個有槍
呢頭同你傾完 果頭射鳩埋你都仲得
哂鳩氣

要夾撚住所有高層同段

段9知道點解學生唔信黑警未

校長都食埋tg放題

又射

佢都控制唔到佢班狗

岩架喇,同恐怖份子談判既後果

真係傾唔到，仇恨值太深。

無CAM影到段狗?

痴線完全無得傾

用Tg係中大射中大校長

睇唔真，氣油彈先定tg先

隻PR Bitch 呢？

tg 射大學校長，呢班狗真係無撚敵

個老野校長行步路都死下死下
食埋tg會點

校長已食tg

郭位仲係咪喺香港都唔知, 可以已經一早走咗

記者腳中彈 ..respect

好彩啲學生冇放校長走

睇到未仲話校長有影響力 當你校長曱甴咁射咋

中大手足

分化五毛收皮啦

校長會唔會變第二個毛漢

邊有可能傾到 咪發夢啦

係校長面前掉狗汽油彈

仲想校長去救被捕同學, 依家去唔去到都成問題

琴日就已經見到泛民唔嚟就=割席
而家嚟咗就話大台

咁近一定食晒啦
就算轉身走都走唔到啦，成村人又上斜

段爸打電話啦

cls

段祟智有冇外國護照

佢仲要係最前線

兩發tg先

垃圾到

TG先 蘋果LIVE

射TG嗰陣個8婆嘩一聲

第一個大學校長食TG

段狗會唔會步毛漢後麈？

玩完啦
仲忍

段校長成為全港第一個食TG 嘅校長

5個月，警察所犯下既錯，累積既仇恨，點會1個鐘之內拆得掂呢

驚係第二個趙紫陽渣

睇嚟無得傾了

推

有 係美國住咗廿鳩幾年 做校長先番嚟

屌點幫中大生 拖落去輸緊

咁你想佢點姐，一齊dum磚叫口號咩

一定TG先...係估手足唔驚掉到校長咩

3點走得咁爽

要校長打畀特首啦

請更正為：
「段狗想走先，不理學生死活」

喺美國住咗幾十年，應該有lol

TG 先
明顯有聲響先

根本就痴心妄想

有校長都射
係咪痴線

校長係咁前線睇班手足抗爭 不得了

段祟智去左邊

抵佢死啦 出賣人手

搵美國爸爸啦

美領係時候幫拖

以為老豆老母做狗嘅 全部唔準入中大

段校長為談判食 TG , 名留青史了

吸完就醒啦，仲係度與虎謀皮

立場姐姐受傷

正 全世界睇下咩叫police state

吹返向popo 到

二號橋之戰第二回

距離好近
暴大學生已經豁埋條命出去
校長 你睇到未

啲高層仲信差佬
食下tg都好

唉,你段狗縮後面,咁就真一齊死

唔好信班狗啦段校長

校長去左邊？

風向幫我地

班狗無人睇直播?
唔知校長係前線?
班狗真係痴晒線

通知美國個邊話你地有個公民係中大遇襲啦！

咪係囉屌 唔通期望佢拎架撐上去扑柒班狗咩 真心覺得佢係八大校長入面做得最好個個

肯定TG先

即時退休

咩料？

校董都俾黑警打啦

中大有冇大風扇
開大佢啦

NOW嗰到白濛濛一片

本來想屌埋段崇智，見到佢食tg留返遲d屌

要特首回應差佬打校長啦

只係其他7個連做人都不如

打俾一哥停行動屌

好撚on9
旅遊打卡？

屌你 燈

校長去左邊

琴日埋大打到入去 個校長都唔知去咗邊
城大應該都一樣

聽到佢話好痛

段失蹤?

尼個時候手足全日無食野 體力消耗好大

想睇校長咩反應

中大手足
上翻龍門架嗰度先屌狗啦
小心又衝警杯呀

咁依家仲去唔去警署

校長走左, 一陣又沖, 又拉幾個點算

今日班記者到底做乜鳩
係咪真係平時果班人黎

古語都有話外交不砍來使，點知而家來使都中埋伏

我聽到好似電鋸聲

段呢？

班飯民其實入去做乜？
為曝光已曝？今日晏晝又唔見人？

段祟智係咪死撚左

唔射催淚彈 邊有汽油彈

我都想知

狗: 校長咁又點

段狗呢

因住用哂汽油彈

佢係夾左係催淚彈 同 汽油彈中間

係 我都聽到

突然之間唔見咗

有線話學生掉氣油彈先喎

沙田唔知咩事條路好撚大火

唔講唔記得佢地

你呢啲人好撚煩
去又屌唔去又屌

有無cam影到段去左邊

我諗都要洗一輪眼先

一開始就無
琴日開始暴大已成為戰場

有人燒狗車

立場姐姐：見到有啲煙係橙色㗎

縮返入去啦，唔好俾佢地引出黎又送頭呀！

咪話咗去警署 佢頭先喺現場班狗都照tg

咪用汽油彈住先啦距離唔夠近

我睇now見到斑狗射tg先

掉係路面幾個夠，唔駛不斷掉路面

果撚都係

包圍返班狗狗 係後面車幾個汽油彈落去
Chemical lab 玩具啦

唔好哂啲汽油彈啦

係班狗射先

邊有用 特首都控制唔到個軍政府

小心包抄

我覺得黑警遲早會再開實彈,中大手足萬事小心

小心班狗又突擊

究竟段校長有無食tg?

校長未行到就射

留翻啲衝警杯先用

在佢前面50米爆 你話呢

咁撚近都食唔到?
我諗佢應該暈咗

佢頭先夾左係中間

個個都想校長食tg個個都想校長食tg

應該會聞到啲

唔好再問
佢根本退唔到後 一定食硬

校長走撚咗去邊？又驚死走咗去

幾時到啲保皇黨+ 高官食tg

我估廿米到

固守左橋一邊先啊

係咪要炸撚左條橋先破到個死局
咁樣磨唔係辦法

催淚彈你地都唔走繼續推,武力只會再升級

唔係前線唔好亂up好無

拎咗張枱出嚟？

唔係去談判，要去保護學生呀

你喺？

邊到屌狗

唔係講笑, 下晝果段又係中大人推下推下同班狗愈黎愈近, 之前班狗又係TG完突然沖, 推到保安亭好啦

咁搞法 今晚好大機會全軍覆滅

泛民呢

能見度有啲低

中大手足
Set咗rb先 企疏啲
小心又衝警杯呀

係咪有人中彈？

有本事咪拉晒咗大學生囉
之後中文大學冇大學生

記者中彈

你咁撚有智慧就上前線講

其實做乜唔退 做乜要喺度打攻防戰

應該上晝原本有架類似UFO既裝飾個底黎

應該射咗40幾粒

Same

記者中布袋彈

冇香港人仲有大陸仔

班學生火燒後欄

退去邊?棄守中大?

64冇分別 冇坦克only

再加火 大煙到咩都睇唔到

有電鋸班唔敢太衝吧

唔驚俾人杯咩

返返入去中大 其實事緣係點？警察做咩要入嚟？

呢招好高,近距離位有火種,班狗唔會敢衝

same咩撚野姐 我有叫人退咩
低能仔

痴線 同打仗冇分別呀

校巴點解唔用???

1944 城門河大批警車

入去捉幾個大陸仔出黎做肉盾先

返你個閪咩 本身就係cu入面

汽油彈擲極都有

校長呢？

屌tk..,

我意思係入返啲

警察做咩要入嚟？

自己睇新聞喇師兄兩日喇

咁樣搞政府一個月一定跪
不過犧牲一萬人

學費收齊啦，你拉撚曬佢啲啦，唔關我事架。
我去睇下我碌假鳩有冇事先

屌如果冇tk一路衝到上去。。。

幫手傳出去用架校巴做擋箭牌塞住條橋好有用

#中大
1946 2豬2EU大老山公路前往大學站

郁唔到 晏晝已經試過

城大根本沒有校長

依家咁搞，最好就解放軍嚟， 所有示威者一聽到即刻乖乖地返屋企
跟住解放軍代替香港警察

差D唔小心燒埋

下晝試過開到少少，似乎未能完全控制

好擔心中大生
根本冇人入到CU幫拖

你唔係現場咁多comment做乜啊戇鳩仔

有 send緊email屌學生

好似話軚盤轉唔到，只能夠前後開

#馬場
1945 有7架以上交通警車，約20個交通警戒備

你估city周圍都有建築物
二橋隔離除咗nds hall 就係運動場
老遠都未到建築物 又有斜路 走就俾人捉架啦

有冇可能推出去

九龍塘聖誕樹 燒得好快

不嬲火都係應該咁用

消防到？

就係屌7你D知D唔知 又要多多口叫人退退嘅傻閪呀

樹有冇搞錯
一分鐘到燒毀咗一半

好似有幾個人中彈

暴大真係好撚癲
一校之首

燒左?

一分鐘到燒咗一半

膠黎

未
快閃咁

D狗keep住有增援
唔頂得幾耐

有冇個安全指引呀

有冇人幫手塞車

一定要有火燒做rb

咁好唔負責任
如果係意外

冇人圍狗入暴大真係收皮

但本身狗唔係都喺橋咩 係班學生陪同校長諗住談判先畀狗射 拉返個距離啲狗未必會沖

fire load假嘅

有左膠救火

好靚
狗再亂玩，所有損失入商家數

點冇意思呀？打左成日先出嚟！

聖誕樹係燒得快D

D狗係其他入口衝入去就玩完
真心

中大生真係respect
段狗應該為自己學生驕傲啦

屙尿咁樣射聖誕樹
竟然 搞掂咗

個學生咩事

段狗都係打份工架咋
學生對佢黎講根本唔重要

段崇智可唔可以好好愛錫你啲學生

點算
呢場仗 死傷慘重
好擔心 又覺得好無助

又聽到電鋸

更正 係前幾日條仆街保安

有火應該暫時唔驚 有火應該暫時唔驚
冇火就難講

似風機喎

救熄咗

都要 @
依家未變水舞間

畫面好靚 真係打緊仗
cls 果然係軍政府

但唔頂得幾耐
中大手足無路可退

今日之後啲舖頭唔知點生存

叫現場設第二防線

咁前面一定有人犧牲
後排百幾個記者頂得住
大部分人可以走得甩

蘋果有個記者係咪中彈

呢啲咪叫後果自負

又tg放題中
究竟可以點去救中大

我唔想
真係好唔想
好心痛
覺得自己好冇用 乜柒都做唔到

段崇智仲喺唔喺防線
有佢中大人先有bargain嘅條件！！

唔知係咪記者

你IQ夠唔夠80 天真到
蘆溝橋事變翻版咋

似係CAM MAN

最驚大批防暴入校園逐個逐個捉

呢條防線崩潰 一定會

燒到咁

段爺走左未